日劇龍櫻2 第三位女學生-平手友梨奈

呢個學生終於有人識
龍櫻第三位女學生-平手友梨奈

平手友梨奈是日本女藝人、演員，愛知縣出身。女子偶像團體櫸坂46前成員，退團前的所有單曲皆由其單獨擔任Center。所屬經紀公司為Seed & Flower。 維基百科
出生資訊： 2001 年 6 月 25 日（19歲），日本愛知縣
身高： 1.63 公尺
經紀公司： Seed & Flower（日語：Seed & Flower）

不如重新選角啦好嘛

點解

就剩最後一人啦~
到底是不是平野紫耀還是高橋海人呢？
靜候官網發表

上上下堂突然跳 part 舞

僕は嫌だ

跳黑羊？

好歌

1同2係邊個

其實佢個樣真係靚咩
幾條出名嘅youtube跳舞我都睇到好尷

好似失心瘋咁

平仔

4tb

嘩 豬撚到

第一集屌打

有啲似短髮版GFriend Yerin

同道
原來咁多人憎呢條垃圾
霸曬c位 又醜樣
不過成個團都散曬 費事討論
呢條垃圾玩爛個團就拍下蘿友走咗去

第一集直頭粒粒星...
第二季選角已經0意欲睇

我唔憎佢，但就有種
有心捧佢，做柒野都俾人當神
嘅感覺

我都想問點解紅得起
全部mv都係呢條柒碌企c

好樣衰

原來未死

哇依條女咁樣衰

學生妹唔搵今田唔洗睇啦

平手正wor😳😳😳😳😳